召集連登愛國份子！！

眾所周知連登仔都係愛國愛港好青年

點解張藝興寫中国香港比大陸人睇
但圖中英文寫Hong Kong 嘅？

好似而連大陸都有mon post

想问一下为什么简体写「中国香港」
英文写Hong Kong 呢？
不应该是Hong Kong, China 吗？

Shame for Hong Kong ?
Hong Kong 啥？
Shame for Hong Kong government ? Shame for Hong Kong Police?

話香港有五百萬人係沈默的大多數
咁四捨五入 Hong Kong =五百萬沈默的大多數？

Feel shame for Hong Kong 五百萬沈默的大多數？

人民日報都解釋下好wor